點醒朋友，我有無講錯先？

有 佢冇女但係早就俾個男人破左青頭

基嘅都搞樓豬基?

關你撚事咩

冇女有問題？
個個都要好似狗公咁追閪屌？